Nothing's gonna change my love for you

You ought to know by now how much I love you

唔想知

我唔係基佬 你入錯post

衰豬